\documentclass[fontsize=10pt]{tccv}
\usepackage[italian]{babel}

\begin{document}

\part{Elena Omodei}


\section{Esperienze di lavoro}

\begin{eventlist}

\item{Marzo 1993 -- Febbraio 2013}
     {Total, Cazzago san Martino}
     {Gestore distributore di benzina}

Gestione in autonomia dell'area di servizio, ivi inclusa la
distribuzione di carburante alle pompe e la manutenzione dei locali e
del piazzale antistante.

Responsabile del marketing: start-up di campagne promozionali tramite
volantinaggio e la distribuzione di materiale omaggistico. Vendita di
accessori automobilistici e minuteria correlata, compreso servizio di
caffetteria nel chiosco.

Svolgimento dei compiti amministrativi come la tenuta dei registri di
contabilit\'a ordinaria, il relazionamento con i consulenti esterni, i
contatti con le banche ed con le associazioni di categoria.

\item{Dicembre 1988 -- Settembre 1992}
     {Centrofrutta Castellini, Erbusco}
     {Commessa reparto ortofrutticolo}

Preparazione dei banchi frutta e vendita al dettaglio nel reparto
otrofrutticolo e lavoro in cassa. Responsabile delle scaffalature nel
reparto alimentari e alla pulizia e manutenzione del negozio.

Trasferte per gestione in autonomia del banco di un negozio satellite.
Preparazione dei cesti natalizi e degli articoli da esposizione.

\item{Ottobre 1984 -- Novembre 1988}
     {Tempi moderni, Rovato}
     {Operaria metalmeccanica}

Addetta al montaggio delle resistenze sui motori elettrici con una
macchina semiautomatica. Responsabile delle pulizie nell'ambiente di
lavoro.

\end{eventlist}

\section{Esperienze non certificate}

\begin{eventlist}

\item{Marzo 2013 -- Settembre 2013}
     {}
     {Babysitter}

Assistenza di una bambina infante: cura dell'igiene e delle naturali
esigenze della bambina, preparazione dei pasti e gestione della casa.

\item{Saltuario}
     {}
     {Venditrice ambulante intimo}

Vendita diretta al pubblico di biancheria intima femminile, maschile e
per l'infanzia nei mercati provinciali durante i fine settimana.

\item{Ottobre 1992 -- Gennaio 1993}
     {}
     {Venditrice frutta e verdura}

Vendita di prodotti ortofrutticoli ai mercati: preparazione del camion,
scarico e allestimento del banco.

\end{eventlist}


\personal
    {piazza Vittoria, 10\newline 25038 -- Rovato (BS)}
    {(334) 3790416}
    {elenaomodei@gmail.com}


\section{Educazione}

\begin{yearlist}

\item{1996}
     {Corso di cucina}
     {Antichi sapori, Rovato (BS)}

\item[Attestato]{1995}
     {Corso sulla sicurezza RSPP 81/08}
     {Studio servizi, Travagliato (BS)}

\item[Attestato]{1995}
     {Corso di primo soccorso}
     {Studio servizi, Travagliato (BS)}

\item[Attestato]{1995}
     {Corso antincendio}
     {Studio servizi, Travagliato (BS)}

\item[Attestato]{1995}
     {Corso videoterminalista}
     {Studio servizi, Travagliato (BS)}

\item{1983 -- 1984}
     {Scuola di figurinista}
     {IPF, Brescia}

\end{yearlist}


\section{Ulteriori informazioni}

\begin{factlist}

\item{Mobilit\'a}
     {In possesso della patente ``B'' e automunita.}

\item{Iniziativa}
     {Buona indipendenza e capacit\'a di autogestione.}

\item{Interattivit\'a}
     {Spiccata predisposizione al contatto con la gente. Buona
      capacit\'a di relazionamento con bambini ed anziani.}

\item{Disponibilit\'a}
     {Immediata, full-time o part-time.}

\item{Interattivit\'a}
     {Capacit\'a di lavorare in team con collaboratori interni o
     esterni.}

\item{Doti}
     {Onest\'a, energia, affidabilit\'a e rispetto.}

\end{factlist}

\end{document}
